你依加用緊既電話係牌咩子

ASUS 考慮緊轉會去HTC或者屌米部Poco

三個垃圾牌子裡面打滾

Apple / Sony

IPhone

你不如問幾多人唔係用IPHONE
應該好問D

支持華為，只用華為！

此訊息由 iPhone XS 發出

前sansung用家，用緊google

btw屌米不了

motorola

小米

Poco 用緊 平靚正

Samsung

Apple同Vivo雙系統中

samsung，但如果換電話既話會揀華為 畢竟美國既通訊設備好危險

屌米

Google Pixel 3XL

Nokia

iphone

講真唔錯，平價版 pixel

Meizu

兩部Apple＋1部Htc

XR貴過Vivo先啱

Oneplus

oppo 喺台灣買 ....
嗰陣以為oppo係台灣牌子

魅族

星星星

OnePlus

蘋果

你呢度問
唔係 apple 就 Google 嫁啦

Asus
真心冇下次

我都用緊，真心平靚正過小米，mback 返唔到轉頭

用緊ASK, 行s845

Apple

華為mate 20

iPhoneX 私人
ROG 工作+打機

全家都用華為

Apple / Shamesung/shamesung/shamesung

moto

今年部16th
個CEO出翻嚟揸旗，應該冇咁快死住

識貨

Apple & Blackberry

只用華為
支持祖國！

Sent by iPhone

華為

Sent from iPhone

Samsung, 以為用過小米, htc, 華為, nokia, sony ericsson

以前

未撚聽過

何必自曝其短？

大陸仔

祝你仆街死，支那狗

就黎想轉會去華為。如果華為送部mate20，我即刻轉

sent from iphone

我發覺child登仔真係盲個喎

用支那野話人支那狗 果然係中国人

iPhone X + iPhone XS Max 品味之選

祝你死全家，支那狗

性價比？
小米自從上市之後就開始出電子垃圾
你上網Search 微博 2698

不了
單睇喇叭，設計，手感，熒幕，線性馬達，相機，屏下指紋，16th個售價都已經可以超過2698。係為咗啖氣先Set 2698。

試過Poco，除咗845，咩都唔係。 雖然唔可以否認佢真係抵玩，但我覺得買電話唔應該單單睇CPU...

同埋買魅族都係中意佢個Brand(至少我係)雖然佢早兩年啲旗艦機用曬MTK真係屌啦媽 但宜家用翻高通，個CEO再出嚟做翻，應該可以行落去。如果魅族冇咗，就唯有轉iPhone

自己用支那機再冇啦啦屈人支那狗 痴線

睇J.Wong之前啲留言估應該就係。
17年係魅族最亂一年。

支那狗，祝你全家cancer死

無啦啦留意到VERNEE呢個牌子,有冇人用緊
睇到o的SPEC都唔差,我唔打機MTK U夠我用

得apple sony samsung nokia google 比較放心用

nfc都冇 系統垃圾之中嘅垃圾lag到

收唔收復唔知啦，因為魅族本身係小而美，做部電話出嚟係因為個CEO中意同俾個CEO用 。14年之後開始開放，16年試過機海戰術，雖然可以突破2500萬，但後遺症都好多。汁笠就未至於嘅，因為至少長期有一班魅友Support

但宜家要穩定咗先，之後再慢慢跟翻啲硬件軟件(e.g.NFC+Meizu Pay，Meizu Connect)呢兩年國內競爭太大，行錯一步就收皮 再唔係就做翻老本行，出翻啲播放器/耳機之類 啲人話佢出配件仲賺錢過佢出手機

NFC真係要屌
不過下年部16s會出翻。

Flyme6以後都唔差啦下話
巴打你用過邊代

mx3 魅藍note5 16plus
佢個flyme直程可以話垃圾，勁lag，毫無動畫可言，電話不斷有問題，加上間公司又on9，已轉送samsung

你有冇Download過啲咩嚟
如果部16Plus都係咁就有問題啦。
我M8, Mx4 Pro, Mx6, Pro7 Plus一直相安無事
電子嘢真係要夾先得 祝你轉會用得開心，Samsung都唔差

建議你都轉，大陸android機動畫唔係一般難受

香港係行貨嚟…
旺角有間專門店賣，某部分機可以係CMK, 衛訊(睇型號), 蘇寧果啲買到。
Facebook: Meizu HK

巴打有心，我未必轉啦 除非佢汁笠就轉iPhone啦
用佢除咗係中意個Brand，之後就係個Flyme，用得好順我手
我用iPhone/其他Android機都知點解唔就手 慣咗mBack同佢套操作方法

有興趣轉，等分享

Bootloader 又冇得解， 唔好扮上菜啦，連nexus 都不如呀

Lg

唔係個個都玩到咁複雜嘅，普通用家唔覺得有問題

我都有幾部平機趁減價買，正常使用無 lag, 粗用真係無乜投訴。

今期 note 6 又做緊 1099 ，抵用到一個點

Pixel 既賣點，影相＋ unlimited Google photos 呢

有得用apk, unlimited google photo都有

講緊original quality呀

平咁多性價比算係咁，我無話兩者一模一樣。鍾意pixel咪買pixel囉。